只有一種警察唔使展示委任證

警犬

其實警犬都好可愛
可唔可以唔好侮辱狗

人養的狗條頸都有晶片啦... 真係狗養的人...